點樣可以改婆媽嘅性格？

有冇人同我一樣都好婆媽？
做咩都拖慢嚟做
自己想做咩都唔知
小事方面唔知自己想食咩
大事方面唔知自己想做咩工
身邊嘅人例如屋企人同同學都頂唔順自己
連女仔都爽快過我
到底可以點改呢種性格？

問自己啦

唔諗太多

試下逼自己所有野都要5秒做決定,5秒入面揀唔到都要求其揀

會唔會好易做錯決定？

自己衡量下先囉
好多野無關大雅,揀錯野食最多肚屙接受到個結果就是旦揀,呢類通常都係私人野。
有d錯左大大獲,寧願你唔揀都好過你揀錯
呢d應該係工作事多。

假如大事上要做決定咁點算

搵個男人照顧你 幫你揸主意

冇人頂得順喎ching

諗下自己最後會揀啲咩，個個就係你心之所向

咁例如有時人地問一陣想做咩嗰時使唔使考慮埋人地嘅諗法？
抑或係照講自己想點？

好多時就係因為諗太多
我都好想改左佢
但唔諗多啲又好唔安落

男人老狗連自己想做啲乜都要出post 問人
點出黎溝女呀

究竟你幾時先肯開始罷食M記？

所以依家咪出post搵辦法改

好乞人憎

仆街仆得多下次唔使諗都識揀啦

小弟自己都係咁既人，中學個時用小息成日買野食都要讓畀後面十個人買完我自諗到。
大個都覺得自己好煩膠，自此我同人出街多數會尻揀，或者話諗唔到有無好介紹，如果同女出街就要一早諗定，或許都係尻揀。得番自己一個先慢慢諗要啲咩。

無傷大雅嘅事，諗到做乜就做啦

利申，好憎唔嗲唔吊嘅人

推

成日都因為呢個問題比老母話乞人憎
已經聽慣咗

要搵個大男人

香港邊有咁多大男人
p.s.仲以為個post沉咗底唔會有人回

照自己講想點啦，人地唔啱就會講嘅，之後你可以就人或者同人討論下邊個選擇好啲 講下自己個選擇有咩好 話唔定人地會比你說服到呢！一切好隨意 今次做唔到咪下次做 冇所謂嘅